成日係到懶客觀睇古中國既人入

我想聽吓你地既理由係咩

我真係好客觀架喎

我有留意巴打